抗爭疲勞?無力感?內鬥?...係因為你地唔記得咗一樣野

[black]就係Be water喇[/black]

係運動樽頸時期,除咗對家來勢洶洶嘅反cup
抗爭疲勞,內鬥,挫敗感...亦係我地要面對嘅問題
而Be water除咗係意指行動時勿硬碰嘅策略
都可以延伸至其他層面,以防鑽入思想死胡同

—————————————————-
勿戀戰,夠鐘要放學
因為14年佔領嘅失敗經驗,令大家學識be water
但一年下來仍有好多反散水嘅人盲目留守
而事實證明每次磨爛蓆都沒有好下場
輕則街頭大圍捕,重則理大之役重創運動

所以無論和勇,目標達成/形勢不對就要走

行動不宜無限loop
不斷重複嘅行動,除咗會導致麻木同疲勞
亦會俾對家有時間適應從而更有效打壓
同時缺乏新鮮感都令感興趣同參與嘅人流失

例如和你sing依家work,但再loop玩爛係遲早
和理非行動除咗口號唱歌仲有冇其他可能性?

勇於捨棄舊有模式
雖然依家好多舊嘅抗爭手法都被ban
好多人會覺得好無力咩都做唔到
但創意一直係抗爭陣營最強嘅一環
只要跳出框框好多問題就解決到

例如冇連儂牆可以變貼紙師/黃店擺大型文宣
冇單區遊行集會可以變多區活動...

當日因為我地不斷變陣令敵人應對措手不及
每次係佢諗到點打壓前,我地已經進化咗
咁點解依家因為固有模式唔work就氣餒?

跳出二元對立解決內部紛爭
當面對一d具爭議性嘅行動
好容易就落入做定唔做然後兩邊互屌嘅情況
但其實達到同一目的嘅方法有好多

質疑嘅人唔好一句得埋黎就話人係鬼
堅持嘅人亦唔好一黎就放負mode發誨氣
嘗試將對方concern納入考量再諗新方法

思維同胸襟都要be water
抗爭初期我地對所有possibilities都持開放態度
但時間耐咗,就多咗好多不必要嘅執著同潔癖

例如中立都係敵人,新移民一定等於蝗
呢一刻仲藍一定冇得救,支那人沒有一個是磨菇
溫和行動係左膠,理性考量=-0-0...

呢d心態除咗會趕走潛在支持者
怨婦形象什至令自己人都感到厭倦
勿將圈子越割越細,時刻都要爭取更多支持
請記住你唔要嘅支持對家好樂意收編落袋

同樣係水,一杯水同一個湖一條河
什至成個海嘅威力係截然不同

——————————————————

抗爭回歸!祝各位手足武運昌隆!

屌,第一句就錯格式

肥豬 你返黎啦11

好快手寶寶

邊有樓主搶第二架

Hi

你有冇做運動減肥

I am連登黃夏惠

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

實不相暪......

有

推

大佬

推你

樓豬只是個p牌阿

認同請幫推,勿歧視長文

推下

再三推

btw 睇完book mark 左。多謝手足

救世哥開post

多謝你有心機睇

fol左你

豬豬

做乜第一行failed

Dj pepe

竟然早到

Pishhhhh

懵懵

救世DJ

勿戀戰好重要
見到狗就走

笑左笑埋右

留名一身蟻

幾好幾好。
咁國歌法二讀可以點傾？

笑乜嘢啫

柒鳥

咁講嘢呀

認真，睇完，最後果part 非常同意

雖則分化撚防不勝防，但係都要面對

今日悠閒啲

剪完片未呀

散完可以再聚返,唔好硬碰

撐場

其實仲傾到咩

推呀
咁重要嘅po記得share

仲有 兄弟爬山 各自努力

巨龍油dee

係未既有啲技術上既問題 變相可以抖抖

Pepe哥

聚嘅時候都要睇清楚有冇狗喺附近伏鳩人

pushh

Pepe

油哥

Pishhhhh u

唔好講到話重演612
最近d和你sing情願笑鳩販冰兵都冇人講國歌法

撚哥

咁聽下歌囉

不過今日應該推耐啲先開

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

一齊吹下水啦

巴打

等歌

Btw勿戀戰

Pishhhhh ahhh

俾個方向都好
想放棄定點？

練體能呀

好小人用腦魔了
突然幾有新鮮感

今晚幾點瞓

hello,幫手推頭post
死線啦

Oush!!即做push up!

腦魔係最得意

遲少少啦

巨龍

全民哨兵

大家好似用開連豬

絲打都做，你哋成班巴打肯做未

啱
但我有一個禮拜無做push up & sit up

人地圍繞太陽系三週

好快又一星期啦

全民勇武

八吋dee

冇圖點討論

嚇親你 唔好意思

慣曬

兄弟

睇下有冇call漏人先

近幾次d民調已經響起警號
我地可能慢慢脫離緊大眾

Pepe哥
幾時gathering

幫手推文宣

［文宣］求求大家入嚟推文宣

再推

有啲擔心我哋冇咗中立同埋淺藍

哨兵真係好重要
荃灣哨做咗好好嘅示範

聽講你地之前gathering 咗喎

好

趁星期六日做返

冇呀

全民皆兵

適應力咁高嘅

一定啦，最近體能差咗

十一月冇咗一堆,呢半年都有限度流失緊
九月前要爭取返班游離派

九月後民意係對家心中就再冇價值

唔緊要，到時就煲底見啦

金鐘m記?

近排港共嘅民調好似有升咗添

我都係特登去前一兩個站搭巴士

lihkg meme

要認清每次目標，而唔係漫無目的咁撚狗

不推文

依個正常啦，所有野都開始穩定

不過我覺得依個病唔簡單，無咁易完

好文推

咁又唔得第二日都未到屋企

應該都會成為流感㗎喇

死人中共害死全世界

連登要多d依d理性既po

民賤聯比起低潮期彈咗成個10%
個升幅比起以往咁多年算好快

長期置頂

留定名會變西班牙流感，隔季爆發，而且有三波，一波比一波嚴重

support

依種Post 有用過白兵個班人係到周圍屌無建議啦

人哋打算將所有經濟上嘅問題全部怪責喺我哋嘅身上

然後話投佢哋就天都光曬

要book定酒店
有邊個join

大家一齊開多d正返個風氣
風向撚同五毛嘅影響力就減低

人類真係要與病共舞呀

又不推文

tldr
推

推住黎拉是連登特色

講得無錯

其實即係話，依個瘟疫至少keep 三年
之後就係打仗啦

好遠

冇乜呢方面嘅文宣同論述反駁

push

應該全世界圍攻中國

要諗新抗爭活動

齋隧道都過唔到啦

人哋搏命講攬炒呀嘛

最後嗰段講得好啱

同感呀ching

行路撚系列

同志

遊水都唔掂啦

現實中多啲同身邊既人講搞到香港咁既係中央同林鄭
就算無社會運動
超支大白象(利益輸送)都係存在
資源不斷被中央搶走
香港都係無前途

得啦，唔想知，唔好再講其他嘢

我都成日行路番屋企尤其呢大半年

係唔係就唔知啦，悲觀d就係局部地區嘅戰爭

然後幾日後又係和你shop冇人理樓主

pish

記得之前連登好多行路po

pishhh

有邊個會幫中國呀

ching

行路

hello

熱開第九

Oushhhhh

Hi pepe

塞爾維亞不過留定名佢會變成阿爾巴尼亞咁玩鳩支共

Halo

和你sing暫時都work得幾好
但係時候要諗下新玩法
巴打們有idea嘅話多d開po講下

我都行多咗，但夏天又嚟啦，戴住口罩頂唔順

老大哥俄羅斯都唔會幫啦

Sor遊戲台出文習慣左手勢

我記得之前有個post係專用嚟收集呢啲idea呀

好習慣

多謝你幫手推post呀

點都郁吓啦

原來熱開咗

純文字長文都熱開到

多謝咁多位巴絲

最緊要係認清楚啲路係點行囉

乜咁客氣嘅咩

推多陣先開台

費事影響正常討論

講呢d

多謝哂你地咁多個

行路又可以睇清楚條街有啲乜，識做啦

又係左膠樓豬

又可以健身又可以認識地形

win win situation

dont say this la bro

海納百川 有容乃大

我先係講多謝果個
感謝你地有幫我一齊屌五毛狗

和而不同

南亞仔

最近好似少咗見到你

Hi户絲

警甴依家轉咗玩法，之前各個商場嘅介入程度都唔同 (當然裝修就一定清場放狗)，一係就全和理非，行行企企咁唱，好多人企死一個位，cam一影鎖定就知你唔係路人

求同存異

係喎

五毛呢

大家加油呀，打仗啦

詹狗終於收皮

唔係啩

全和理非真係有用？

咁先係一個健康嘅社會

五毛呢

Hi 靚仔

最後一點非常重要。

又或者商場和你sing, 勇武係第二到起事

記得有好多角色可以扮㗎

少人嘅和你sing，係
冇人cover到你

今日先同genzo 哥同jimmm哥撚完大英帝國

認清目標，知進退！

講到尾都係要多人
多人cover和理非變勇武都得

快啲入嚟啦

仲可以隨時轉職，轉任㗎

多人一定係，可能要等到港共又搞大單野先會行出嚟

香城online咁多元化

和你sing最好唔好裝修
一黎商場冇得走,二黎爆商鋪冇實質作用
尤其閪茶,唔爆佢都等死架啦

禾絲打

拋磚先

成堆食得太多佛跳牆嘅人

條友深潛咗好耐

單靠憤怒情緒好易疲勞同成本會越黎越高
或者可以諗下點引班打卡港豬出黎

睇呢dj pepe忍唔住了

做咩唔出嚟賺錢呀

係度開店?

DJ pepe

係開台

我最愛的legal high

你都一齊食啦

速成友錯字

Up

食花生都得嘅

堆

我驚到時變嘉年華

Push

好文要大家共賞

知你鍾意啦

依首我都成日loop

樓主繼續出Po啊

連登仔一排唔提就行番舊路激鬼死

播下啲奇妙音樂先

我好鐘意呢首佢地對家出場嘅bgm

回帶po 推

放心,有班狗係度一定唔會嘉年華到埋尾

616嗰時好多人打卡
但經歷咗咁耐，有啲支蛆運動話「變咗質」，班打卡撚又俾佢哋呃到啲
依家遊行集會好似唔見得光咁要包到實曬
明明係支共(加害者)嘅錯手足由6月12俾人打壓都依家，反抗獅鳥就話我哋變咗質？
變醒咗就真，真係企定定任人打咩(之前位大愛手足)

Be water my friend

一定會

但p牌一日只出到一個
要靠其他巴絲一齊開po拋磚

只要安全就ok

hi靚女

Pish

agree

竹內結子套午餐女王

都無用，要同狗打過先好，可惜又無武器

認同！

夠鐘放學真係好緊要

孤獨的美食家

安仔

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

bb豬

be water
光復香港唔係得一個方法

每次搵啲比較少人嘅黃店都會播呢一首歌

食生肉

照推

bb屍

我好鍾意聽依首好舒服

松重豐

如水

由0：37 果到好正

諗起呢個添

同漫畫好match添

added

其實最近啲和你sing 活動都keep 住有手足出來, 可見運動冇冷卻到
不過大家成日唱得太興奮唔見得行街街, 有改善空間

Eva 少有嘅輕鬆音樂

呢個都係

實有人會因為所講暴力離咗隊
同時因為警暴都一直有新血加入
要做好文宣同論述攞返輿論主戲權
睇區選同民調我地都仲未失主流支持

同時我地本錢比人少要更加小心行動
要係左膠同失控間攞平衡,例如你講獅鳥
如果對家郁手打鑊金唔會有人反對
但去到用火燒同渠蓋車頭就未必人人接受到

大家小心對家影大頭

諗起captv

我地就係要啲popo拎唔到ot
有冇諗過專注撐大黃色經濟圈

鋼煉

佢個main theme是經典

Water

上善若水

有冇睇ghost in the shell

一日冇槍炮,一日都唔好諗同班狗正面衡突會贏

推爆你

大總統

做得太過火了，畫面唔好睇

hit & run

之前有人講過,冇衝突畫面撐住抗爭氣氛
黃圈熱潮好容易會fade out

運動要繼續班狗一定會出動
佢地呃ot 呢樣好難避到

up

依首我又擺多次先

多謝你推文

但願有一日可以將狗好似envy咁燒

loop 幾多次都係咁好聽

Be water嘛 唔重要

依首真心chill, 飲住酒聽最好

而家啲popo冇性
我覺得應該轉策略
壯大黃色仲好

尋日臨時吹雞咁多區都有過百人出好鼓舞

到時實有機會，無人會放過佢地包括藍絲都唔會放過佢地

多元抗爭

Urban感好重,正

出土文物系列

依ost 係來自一隻叫welcome to VA-11 Hall-A 嘅game, 主sell urban and cyberpunk

初號機

點少得依首

Connie Francis

咁經典

但點少得fly me to the moon呢

上面應該播唔到

咁出粵語版

好文，推！

講得幾好
大家要堅持

冇打開機完全唔識呢d,要靠你介紹
Cyber 野我都好鐘意

我記得我之前講過佢哋製作認真得滯整咗好多版本嘅fly me to the moon

播多幾個

覺得明日香好正

Perfect vocal

九唔搭八整首rap

綾波零too

I am a great fan of Hunter x hunter

My bloody valentine

Be water

佢問緊我幾時訓咁

Be water be water be rare me taste

classic 變remix

支持！

鐘意明日香多d

Frank Sinatra 時間

胡編

下

睇下個歌名

classic 返先

推
呢場係長期抗爭黎
唔係一時三刻就完到
點解雨傘到依加大家都堅持 其實都係一種be water
只要心入面記住我地嘅初衷

why not both

留名

估唔到你會po呢首

我好專一㗎

LIKLN巴

paris in the rainparis in the rain

我好中國傳統嘅

thx

我慣咗chill 住聽依首

今次犧牲咗太多人
唔可以再好似雨革後因為無力所以冇咗件事
人心一日未死一早都未完

咁你鐘意春麗
定鍾意春麗個老母春袋

Hello

屌

各位，時間雖短，但係又要講88啦

聽日再陪你地癲啦

我揀春袋個妹春瑩

真. 哥斯拉的音樂都幾好聽

要train返喇手足，上年長期戴豬嘴都捱到

bye bye

係街度聽歌一播到呢首個人就開始彈下彈下

早唞啦

美利堅獨立都打左好多年先慢慢有起色

咁重口味

岩啊 我地手足付出太多
只要我地呢一代人未死晒 仲有希望嫁！
大家唔好咁快放棄！
2016年雨傘後 大家都係等緊一個機會
我地依加嘅低潮 唔代表我地會輸
大家都係等緊一個機會
雨傘我地講過 We will be back!

早抖pepe

記唔記得邊套戲啊

我唔記得喎

岩 be water

612見到金鐘條橋同14年we’ll be back banner真係吳𠹌咗

我覺得依家呢個所謂低潮
可以俾我地回歸返強項打軟戰
唔洗再個個禮拜幾百人俾人拉暴動

我打錯左16年

超級校園霸王

四大天王竟然會做呢一齣戲先係奇蹟

係呀 老實講 手足都係人
都要休息 唔只係身體上休息
心理上都要
大家都要思考下 消失下所有事

Nevermind

樓豬我柒到開po第一句大字就錯

天狼姐

播下musical

P

保持抗爭post嘅熱度

香港獨立，唯一出路

ya got trouble

其實係咪好多人唔知be water點解

大家一齊開多d

do you hear the people sing

呢個bbc版本都幾好聽

係個口罩好濕好核突

遲咗 byebye

Pishhhhh again

隔離因為大戰而推番上去熱門第一版添

Trouble water

Where??

户哥
好掛住你

寶寶

笑到我傻

好耐冇見啦，你點呀

有冇聽過conan版本

喺自己嘅電視台節目笑自己電視台收視低

初選 聯署

都係咁
你呢

咁又係... 不過無計，個武漢肺炎至少維持一年半載，哩排又返幾單

the Simpsons 版

高汁文，推

拉嚟做乜柒呀

我唔知，近排覺得好冇人生意義咁

都預咗冇咁快完到，係永續

我都係

拉完反而升得仲勁

Be water! Flexibility! Creativity! The sheer variety of our activities last year is proof of our imaginative power, and I want it back

點解

the Simpsons 有好多經典既歌

有MJ

點算，好似要搵多啲嘢做先得

連登奇觀

大力推

我都係第一次見

首次因為不推文而將沉咗嘅po 升返上去

Fuck yea

Work smart

講得好

呢個都係

觀賞巴

Thanks

工作狂

老歌

影帝聽好多歌

No la 痴線，邊有人鍾意返工

突然想聽 金宵多珍重

睇開美國動畫

如果人生真係冇意義應該聽下呢首歌

今宵請你多親共

Let it be

we'll sing in the sunshine

偏偏喜歡你

樓主有心

好多呢類post我都完全同意
但係臨到週末文宣就開始亂咁搞行動

甚至係對家做
只要禮拜六有一個手足中伏
好嬲好嬲之下星期日又會更多手足出嚟被捕

呢個係好大嘅氹

一生何求

sing in the rain

呢首超正囉

sing

sing sing sing

呢首叫人隊草

sing me to sleep

Wow

呢首好正

最近d活動真係搞得好混亂
一係就天馬行動搞到又捉鬼又崩潰
一係就搵d伏到仆街嘅地點和你sing

其實好多行動出張文宣就已經係搞手
要諗方法令行動有返目的性同規模
51黃金週就好成功,不過呢類性質同示威行動又唔可以相提並論

今日係梁烈士離開左我地11個月

呢一首直接問候廣管局

sing hallelujah

咁就就黎一年

都係sing

大佬寶好嘢

Periodic table?

你都犀利呀

Dj寶最勁

我決定以後推文偶然都會用呢個

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

五毛同呢個，得閒可以叫埋peter join

大佬寶是我們腳前的燈路上的光

鞭到2047

近排好似唔見peter jai

佢唔係俾人bam ac ah ma

唔會赴,peter仔喎

老毛

下

我仲想佢播歌㗎

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

Peter jai好害羞

peter仔呢

Good night push

咁好嘅post，望下個名原來又係巴打你

唔好放棄

多謝手足，推

又啱喎

yep 遊說 ready

wow can post on Twitter
remember to hashtag #ACAC

我哋要吸納多啲唔同派別嘅人

好文一推

上善若水, my friend

仲be water 散水？？ 輸左呀啦，
死去的義士不會忘記我地只有烏克蘭戰士先有資格用 人地死守公民廣場推兵去政府
港豬革命就be water 返屋企 夠鐘收工 聽日再黎

已經有準備鬥幾十年

同感，而且有預感有戰爭，到時就有機會